隨著選舉「結束」，AMA神奇地批准了羥氯喹對COVID治療，因為不必再擔心它可緩解疫情而有助侵侵

作者：Doyle Alexander 隨著選舉「結束」，AMA神奇地批准了羥氯喹對COVID治療，因為它不再有幫助特朗普的風險！ 我們警告過這種情況現在將會在全年發生。自由媒體都在抨擊特朗普對冠狀病毒的處理，尤其是他對羥氯喹的認可。 現在，民主黨人相信選舉已經結束，他們令人作嘔的偽善正在達到新的高度！ 美國醫學會修改了有關羥氯喹的建議，扭轉了先前的警告，即通常使用七十年的藥物現在某種程度上是危險的。當然，這是在2020年大選之後。如果他們在大選前承認有關HCQ的真相，那將使幾個月來一直推薦它的特朗普總統受益。

With The Election “Over”, AMA Magically Approves Hydroxychloroquine COVID Treatment Because It No Longer Risks Helping Trump!

We warned this would happen and now it has. All year the liberal media has attacked Trump’s handling of the coronavirus, especially his endorsement of hydroxycloroquine as an effective treatment.

Now that Democrats believe the election is all over, their disgusting hypocrisy is reaching new heights!

The American Medical Association has amended their recommendations regarding Hydroxychloroquine, reversing their previous warning that a drug in common use for seven decades was somehow now dangerous. This comes after the 2020 election, of course. If they admitted the truth about HCQ before the election, it would have benefitted President Trump who has been recommending it for months.

The AMA is an organization of political hacks. Those in charge of the recommendation made a decision to disregard clear science showing the efficacy of HCQ as a treatment, prompting most news organizations and Big Tech companies to suppress calls for its widespread use. Real doctors had their opinions quashed. Those who discussed how HCQ could benefit us were often suspended or banned from their platforms. And worst of all, people likely died because the AMA wanted to help get their guy into the White House.

Who fucking cares anymore
登登萬歲國安萬歲

一早知啦。

The American Medical Association (AMA), in a surprising move, has officially rescinded a previous statement against the use of Hydroxychloroquine (HCQ) in the treatment of COVID-19 patients, giving physicians the okay to return to utilizing the medication at their discretion.

推

是9但啦
全部人 就係想夾埋 做低侵侵
咪比佢地接受 社會鐵拳既滋味

A resolution submitted ahead of a November meeting of the AMA’s policymaking body proposed that the group retract the March statement. The resolution called for an updated statement "notifying patients that further studies are ongoing" and supporting physicians’ use of judgment to prescribe the drug off-label to patients with early COVID-19 symptoms.

The resolution was not adopted, however. The vote against the measure followed "fierce opposition," MedPage Today reported.

下次自己factcheck下先出post

官方source：

(6) RESOLUTION 509 – HYDROXYCHLOROQUINE AND
COMBINATION THERAPIES – OFF-LABEL USE
RECOMMENDATION A:
Resolution 509 not be adopted.
。。。

Retweet

你想表達啲乜？
你圈住“resolved”又點份resolution都過唔到

請問邊度有reverse stance？

Dr. Fauci 15年前已知HQC 可治冠狀病毒。依家又唔出聲？

詞窮想轉移話題？

btw
用下腦
查證下先啦

There's also no reason to believe that Fauci was familiar with the study on chloroquine published in the Virology Journal in 2005.

The study notes that it was funded by grants from the Protein Engineering Network of Centres of Excellence and the Canadian Institutes of Health Research. Its investigators were affiliated with the Centers for Disease Control and Prevention and the Clinical Research Institute of Montreal, and it first ran in the Virology Journal, which is published by BioMed Central — not the NIH.

None of that is linked to Fauci at NIAID or NIH, and his name is not on the study.

The study also did not claim that hydroxychloroquine was a "cure" for COVID-19, which would not be recognized for 14 more years. It simply found that chloroquine — not hydroxychloroquine, which is a less toxic metabolite of the drug — prevented the spread of SARS-CoV in a cell culture.
。。。
Although it did find "chloroquine is effective in preventing the spread of SARS-CoV," the research was not conducted in humans or animals, but in cell cultures. The authors specifically recommended "further evaluation" in animal models.

如果係oct 30 issue 嘅話，咁點解係話選舉結束後先批準

定係兩份唔同paper 黎

HQC 聽證會，你可聽下

所以話真係好黑暗

AMA咁大個機構, 都做出咁行為

最可怕係, 好多人本來有Hydroxychloroquine 可以唔駛死, 但因為比佢禁左, 結果無左條命

真心黑暗, 令人睇住D死都要拉一個總統落台